(幼稚園の学芸会じゃ「木」の役だったよ)
(Я играл "дерево" в детском саду)

-(IF ... )-(GOTO 36)-
-(IF ... )-(GOTO 71)-
-(IF ... )-(GOTO 93)-
(LABEL 36)

[Коидзуми]
- Очень хочу услышать о твоих впечатлениях об этом.

[Кён]
- Впечатлений не слишком много. Ты просто выходишь вместе со всеми, а потом уходишь.

[Коидзуми]
- У тебя не было реплик?

[Кён]
- Ты не слишком многого хочешь от дерева?

[Коидзуми]
- Ну например звук ветра или что-то наподобие.

[Кён]
- "Фью Фью" что-ли? Ну-уж нет.

[Коидзуми]
- Прошу прощения.

-(GOTO 122)-
(LABEL 71)

[Коидзуми]
- Дерево?

[Кён]
- Ага, дерево.

[Коидзуми]
- Было интересно?

[Кён]
- Наверное да...

-(GOTO 122)-
(LABEL 93)

[Коидзуми]
- Это безусловно полезно, даже по стандартам не детсадовского спектакля.

[Кён]
- Ну знаешь Коидзуми, не следует это так принижать.

[Коидзуми]
- Да, действительно, если бы ты не сыграл дерево, то не было бы никакого спектакля. Нельзя собрать пазл без одной части.

[Кён]
- Поэтому я и говорю что ты слишком принижаешь это.

[Коидзуми]
- Ужасно сожалею об этом.

-(GOTO 122)-
(LABEL 122)
(LABEL 122)
(LABEL 122)

